點解大家樂D嘢咁難食, 員工態度又差, 仲未有大裁員?

點解大家樂D嘢咁難食, 員工態度又差, 仲未有大裁員?

屌佢老母 豬扒厚6MM叫厚 我屌佢老母 豬肉片都厚過佢

大集團財紅勢大，唔會執笠

有你幫襯

好過美心mx，份量又少又貴
污糟到仆街我次次食完都肚痛

問題係食其他茶餐廳大部份都更難食，仲要貴過佢

戇鳩仔，食大快活啦

屌你老母仲大家樂，食撚死你呀

執左好多

超過一年無幫襯過佢個asia pacific catering集團

食大快活啦頂你

如你所願

好好食
奶茶茶香奶滑
吉列豬扒皮脆肉厚
南冰魚柳鬆脆嫩肉

十年前豬扒打孖上
依家落勁多芝士整濟你

你講個D嘢, 我都未見過

芝士都唔多

一間唔夠, 執多D

食大塊活啦

因為有一班懶西唔煮飯

多米諾骨牌效應
第一塊...

agger
其實1個鐘頭煮 足夠煮到兩日份量既午晚飯
即係每兩日一個鐘煮
仲未計你幫襯黃店既時間
日常根本冇需要幫襯綠店/藍店

大把廢老去食

只係講食物質素，早餐個魚柳真係咁多間最好食，其他不了

阿活個魚柳先至最正喎 !

兩邊都食過，大快活算係好過平均，但最好食我覺得係大家樂，係好食過晒所有荼記同快餐店